好多人話文記好食，但永遠講唔出佢有幾好食

人講佢又講
利申:食好多車仔麵 唔覺文記有幾好

真心難食…

以前番學都係得閒過去食個lunch既程度，唔明依家做乜吹到上晒天

好多人話文記難食, 但永遠講唔出佢有幾難食

食過一次,係咩味已經唔記得

以前文記同隔離鋪打對台嗰陣食過兩三次，講真食唔出有咩特別

好撚普通 好多味精囉

牙毒點睇石硤尾肥哥

未食過
好食？

永年正好多

湯底幾正

來來去去都係入味LAW
夠味LAW
湯底又好味咁
又淋身啦炆得好咁

肥狗比狗食架喎

食神

冇咩特別

我自己就覺得比一般好食在於蘿蔔夠林而冇渣
牛肚，牛筋入味而唔會韌過橡根
不過自從開到3間分店，個湯底味道同以前差唔多
但就相當涸喉，自此都冇乜去食(嘢飲唔多好飲)

灣仔車仔麵之家 好食過文記啦
酸齋

有冇推介？

佐敦新開咗間叫康和
琴晚試完牛腩好正

車仔麵黎講真係幾好食 湯底 餸都係 小食個咖哩魷魚都好好味

真心垃圾